anti-social咗兩個星期

好想繼續anti-social落去
不過都係上下水先
利申冇警棍 不過唔想理人

Anti-social social club

要點先有得入會㗎？

Out la, 已經有人成立咗anti-anti-social-social-club social club